[Netflix] 有冇人有睇Medical Police

講緊嘅嘢都幾啱依家香港人睇
都探討咗幾多社會問題

冇睇
講乜

屌呢套嘢垃圾到仆街
一尾喺度硬滑稽懶搞笑
啲笑位完全唔好笑
睇咗一集唔夠即棄
浪費時間